[可以報仇了] 許智峰幾年前 比班建制狗區議會開會報警趕走

而家19區都可以幫你報仇呀

開會發現冇建制狗係度 冇得報仇

無仇報，建制議員都唔去開會

.

大埔，黃大仙：搵極都冇建制狗喎

香港人，報仇！

杯葛建制狗

大埔有當然區議員

冇仇報,全部死對頭收晒皮

撚到佢仆街

仲有一個

自由黨算變色龍黎

佢講一句，十把聲串9佢，都幾過引

沙田40VS1, 陰公豬了